阿飛正傳嘅劉德華好慘

明明生得唔差 仲對張曼玉噓寒問暖
晚晚仲要喺電話亭等佢電話打嚟 偏偏做咗張曼玉隻兵

佢心甘命抵架喎, 而且張曼玉都無收佢兵.

由佢最後一晚講話"如果你想搵人傾計 可以打俾我㗎啊"已經係啦 試問你對嗰個女仔邊會做啲咁嘅舉動 之後仲要晚晚都企喺電話亭等佢電話

自願當兵姐lol 然後最未一幕張曼玉終於打電話比佢 不過佢已經走左嗰下先sad

無人搵先至諗起佢啫